沙盤推演，大家一齊理性分析一年內香港會發生咩重要事， 最好俾埋原因

大家一齊理性分析一年內香港會發生咩重要事，最好俾埋原因

30年以來最冷清聖誕新年

黑警殺人有真確證據
再次二百萬人遊行
林鄭收唔到科比甴總繼續叫佢頂
四月交稅保衞戰
強推千億元project為左送水上中國
豬瘟/鼠疫落到香港，正式自我宵禁

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

冷清？ 所有人上哂街喎

無車搭實無二百萬人

一年後雙普選無法落實
美國取消香港關係法
香港經濟急速下滑
支爆

1有高官發現根本收唔到科而幾個人一齊倒戈

2林鄭收皮，政府宣布獨立調查

3林大總統率軍佔領政總/反過黎㩒住班友作反

4中國派解放軍打警察做人民英雄

5一國一制，咪以為走得甩